約追緊既女仔食飯，等左佢45分鐘仲唔見人，你仲等唔等落去？

我走左，wts佢又唔應，打俾佢又無人聽，最後佢一個鐘之後到，係咁搵我，我話走左，佢嬲到block哂我d野，點可以氹返佢

咁都忍得屎都食得

廢港男俾啲骨氣啦

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽
等？

一個鐘之後到，佢講姐，實係架

等佢老母啦

係男人就唔好搵佢
係毒撚就一早唔好走
你走得仲想番轉頭？

扑緊野呀麻 邊得閒應你

咪撚係
條女擺明吊高黎賣點會受溝
就算真係溝到有排你受